民主黨議員即刻同我出嚟開記者招待會，民選議員做先有效

1. 直接警告美國

2. 勸告暫時外國資產唔好嚟香港投資

3. 指出警力過大

4. 然後再講下自己會做啲乜嘢行動，再講下法治已經喺香港行唔通

5. 貿易戰嘅影響隨時會蔓延到去香港嘅外國企業

麻煩即刻同我出嚟警告世界，唔好瞓係張床度

快！！！

pish

推

有撚用咩

個標題惡撚到呢
同班召喚師一樣

咁都惡你都幾容易受傷喎